班廢老成撚日未埋站就推住架車撞去門口

咁撚心急不如下次整個位掛住你係車門出面啦，咁未次次都可以第一個落車囉

有得撘好撘 有得坐好坐啦

agger